去邊間學車好

睇過駕駛學院同學車王，好似差唔多
有無邊間覺得幾好話我知

私教

有無名

返感情台啦垃圾

唔係以為自己真係靚仔啊垃圾？

唔想同你一齊啊垃圾

屌你啦個個都中上樣，我淨係話高妹喎垃圾

毒撚唔好扮男神啦垃圾

幾時？啲人話我喎垃圾

乜撚野 無啊垃圾

日日都睇啦垃圾

你贏，垃圾黎講你都係冠軍

你贏啦垃圾

個post被騎劫啦垃圾

你都係垃圾

想騎埋一份啊垃圾？

你攻擊我先 垃圾

平身想答 但見你地玩緊
唔阻你地

本平身想答 但見你地玩緊
唔阻你地

本平身想答
但見你地玩緊 唔阻你地

你咁講，我怕羞喎垃圾

答我啦 答我啦

可唔可以係怕羞嘅垃圾

又話唔攻擊，無人同你玩先搵我 垃圾

點會嬲你啊垃圾

我之前成日同圖卜卜玩咖垃圾，以後你開post我會話你垃圾

你望下自己先啦垃圾

點解無錯啊垃圾

真係無 呢排少上左啊垃圾
特別任務連點解

我實連埋你一齊入啊垃圾

完全唔明啊垃圾

唔好個個回覆都係垃圾

互入？垃圾

其實我真心問，你有無邊間覺得好

我都想入喎

你得咩

你入左嗱垃圾？

一定係駕駛學院好
又有新車揸

淨係一個咋垃圾

終於有個正常嘅 好啦 應該都係駕駛學院

你專用垃圾咖？垃圾

你先係垃圾

變左垃圾post

私教最好

成4頁，以為有好多師傅介紹/討論，點知

我都想係

唔鬧我唔安樂啊垃圾？

又新野黎咖？垃圾

識認錯好事黎，但都係垃圾

喂啊，我諗唔到喇垃圾

等你感受下勝利嘅感覺咋垃圾

投降

你想我點啊垃圾

我唔醜咖垃圾

我淨係想知你嘅野啊垃圾

你叻咪知囉，你搞到我好亂啊垃圾

繼續咩啊垃圾

掛住我喇垃圾

我抵屌 盡情屌我吧垃圾

屌完就係垃圾

又話淨係屌我垃圾

你專用啊垃圾

得把口垃圾

平時點屌垃圾啊垃圾

有系大曬啊垃圾

黎囉垃圾

唔好話含啦 睇都睇唔到啊垃圾

垃圾咩都臭咖啦 你咪又照奶垃圾

你細姐垃圾

你追撚住黎奶喎垃圾

同你玩又起曬鋼咁垃圾

咁又係，起碼仲有你會我啊垃圾

你嬲垃圾

咁你呢垃圾

開心左一下添垃圾